<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- 1/13/17 -->

  <ROMV_VampDiablerie.label>Вампиры: Диаблери</ROMV_VampDiablerie.label>
  <ROMV_VampDiablerie.helpText>Диаблери - это когда один вампир истощает другого вампира не только все его витэ, но и саму душу. Если жертва имела более низкое поколение, чем атакующий, потребитель уменьшит своё поколение, чтобы соответствовать поколению души, которую он пожирал. Это единственный способ расширить возможности ваших вампиров.</ROMV_VampDiablerie.helpText>

  <ROMV_VampGenerations.label>Вампиры: Поколения</ROMV_VampGenerations.label>
  <ROMV_VampGenerations.helpText>Вампиры имеют длинную и грязную историю, которая простирается до самого первого вампира. Поколения представляют, насколько далёк вампир от первого вампира. Чем выше число, тем менее сильное проклятие вампиров. Единственный способ понизить свое поколение и стать более сильным - это совершить Диаблери.</ROMV_VampGenerations.helpText>


  <!-- 12/26/17 -->

  <ROMV_GhoulsBloodBond.label>Вампиры: Кровная Связь</ROMV_GhoulsBloodBond.label>
  <ROMV_GhoulsBloodBond.helpText>Если пьяница вкусит витэ от одного и того же вампира в три отдельные ночи, они станут связаны кровью с вампиром. Они становятся абсолютно верными своему регенту (мастеру), и они становятся невосприимчивыми к силе доминирования от других вампиров. Если вампир не кормит их каким-либо витэ в течение сезона, они потеряют свою связь.</ROMV_GhoulsBloodBond.helpText>

  <ROMV_Ghouls.label>Вампиры: Гули</ROMV_Ghouls.label>
  <ROMV_Ghouls.helpText>Гули - смертные, которые обладают кровью и вампирским витэ. После того, как было дано витэ от хозяина (мастера), они могут противостоять урону и научиться способностям вампиров. После нескольких сезонов без витэ, у гулей наступает ломка и потеря своих способностей. Остерегайтесь - Гули без витэ становятся довольно жестокими.</ROMV_Ghouls.helpText>

  <ROMV_Vampirism.label>Вампиры: Вампиризм</ROMV_Vampirism.label>
  <ROMV_Vampirism.helpText>Вампиризм происходит от вливания проклятой крови в недавно умершего. Вампир невосприимчив к разрушениям времени и болезням и обладает физическими и сверхъестественными возможностями за пределами смертных людей, известных как «дисциплины». Тем не менее, они также страдают от неестественного голода за кровь живых людей и сгорают до пепла от солнечного света. Те, кто страдает вампиризмом, крадутся ночью как единственный естественный хищник человечества.</ROMV_Vampirism.helpText>

  <ROMV_Vitae.label>Вампиры: Витэ</ROMV_Vitae.label>
  <ROMV_Vitae.helpText>Искаженная его воздействием проклятия вампира, витэ - это то, чем кровь становится внутри тела вампира. Витэ - это топливо вампирских сил, и это позволяет вампирам продолжать оживлять свои трупы. Вампиры могут обладать большей емкостью витэ в своем теле, чем это было бы физически возможно, так как мера витэ находится в силе, которую она держит, а не её объем жидкости.</ROMV_Vitae.helpText>

  <ROMV_Bloodlines.label>Вампиры: Родословная</ROMV_Bloodlines.label>
  <ROMV_Bloodlines.helpText>Хотя вампиризм разделяет несколько особенностей среди родственников, со временем проклятие эволюционировало, что привело к отдельным родословным. Эти родословные обладают разными вампирскими дисциплинами, преимуществами, недостатками и склонны формировать социальные культуры, отличные друг от друга.</ROMV_Bloodlines.helpText>

  <ROMV_Disciplines.label>Вампиры: Дисциплины</ROMV_Disciplines.label>
  <ROMV_Disciplines.helpText>Дисциплины - сверхъестественные способности вампира. Различные родословные изобретали или осваивали разные дисциплины на протяжении веков, но все они являются мощными инструментами, что делает даже лопатоголового, способного только к одной дисциплине разрушительной угрозой для любого живого существа.</ROMV_Disciplines.helpText>

  <ROMV_BloodPoints.label>Вампиры: Очки Крови</ROMV_BloodPoints.label>
  <ROMV_BloodPoints.helpText>Все живые существа имеют очки крови, будь то большие или маленькие. Наличие большего количества крови не обязательно означает, что жертва насытит голодного вампира. если кровь существа хорошего качества, то вампир будет получать от него больше пищи. И наоборот, если кровь плохого качества, потребуется больше. Эта концепция представлена простыми единицами, в дальнейшем называемыми просто очками крови.</ROMV_BloodPoints.helpText>

  <ROMV_BloodPacks.label>Вампиры: Пакеты Крови</ROMV_BloodPacks.label>
  <ROMV_BloodPacks.helpText>Витэ может быть извлечена из смертного одно или три очка за раз. Одно очко будет помещаться в колбу, и три очка будут помещаться только в пакет для крови. Если вампир питается из них, он восстанавливает витэ, как будто кормится от человека.</ROMV_BloodPacks.helpText>

  <ROMV_TheEmbrace.label>Вампиры: Объятия</ROMV_TheEmbrace.label>
  <ROMV_TheEmbrace.helpText>Объятия - это то, как вампиры создают новорожденных или новых вампиров, распространяя свое проклятие. Вампир начинает кормиться смертным, истощая его, пока их жилы не высохнут. После его смерти сир даст своё собственное витэ останкам. После кормления труп реанимируется как вампир.</ROMV_TheEmbrace.helpText>

  <ROMV_TheBeast.label>Вампиры: Зверь</ROMV_TheBeast.label>
  <ROMV_TheBeast.helpText>Каждый вампир держит в себе инстинкт хищника. Когда вампир имеет мало витэв своем теле (менее 25%), эта насильственная персона берет на себя управление, направляя его на корм, пока он не насытится без учета человеческой жизни.</ROMV_TheBeast.helpText>

  <ROMV_Rotschreck.label>Вампиры: Красный страх</ROMV_Rotschreck.label>
  <ROMV_Rotschreck.helpText>Боязнь солнечного света, или красный страх, является слепой паникой, которая возникает в результате солнечного света или огня. Если вампир слишком долго находится на солнце, он будет бежать в любую доступную тень в отчаянии, так как лучи солнца сожгут его.</ROMV_Rotschreck.helpText>


</LanguageData>